接唔接受到男友睇埋晒d變態av(佢唔會對你咁做)

sm肛交玩屎玩尿幼齒監禁凌辱

聽完都唔知咩黎

幼齒到咩地步先

當然合法夠18

GAY佬唔玩屎玩乜

我睇開

你係咪想講你知道男友睇呢啲av 你期望佢咁對返你
但係佢冇咁做 心理上好大落差

Btw gay

唔介意佢睇 我睇得仲變態過佢 怕畀佢知以為我想玩